路透: 美國將宣佈制裁六名港共, 因為「初選大搜捕」

路透: 因為「初選大搜捕」, 美國會將六名港共增加進制裁名單中, 可能會在美國時間星期五宣佈.

推

唔信有葉留

六個攪珠號碼係…仔仔女仔女仔

特別號碼雙胞胎

又要諗下搵邊班港人出氣

侵侵最後既波紋

trump最後的禮物

直入中南海

Trump

分分鐘係支共高層

肥奧戰到最後一刻

希望有栗戰書

GIVE US ARMS

又要通頂等

可能兩三點就有名單

等開估

張三定李四？

仆街 又要現金出糧

點止咁少呀

見佢出拳更sad

一次過三萬算啦

President Xi and I will always be friends

即係今晚

push

侵侵最後為香港人做嘅野

6個
屌你啦

放心
拜登上場特赦哂你地

黑狗又要鳩拉六個反制

次次見到佢地仲做野就覺得有種假希望

可能係最後一份制裁名單

政制事務局政助跳船時間跳得岩岩好

政務司
政制事務局
仲有4個

多謝侵同龐貝奧

怕咩，拜登上台就無事啦

最後一擊

估唔到仲有
希望大粒啲

全部制裁只會到20號為止

應該主要係黑警

會唔會有侵侵best fd

幾日後就會取消返

Thank you trump Pompeo

連登仔集氣

得6個?

會係邊6件傻閪呢

侵侵在任期間
世界係最和平
美國人擁有最大自由
中國得到最大懲罰
台灣同香港得到最大支持
多謝你特朗普
當美國人同deep state放棄你
我地香港人永遠都會感謝你做過既一切

即將恭喜6名人士還清按揭

點解要攬炒

蔡展鵬仲未中 連李大導都中埋 今次點計都應該有佢啦掛

諗唔到仲可以制裁乜人，選舉主任？

Trump同Pompeo最後一擊

Pompeo最後一擊

老實說，制裁有咩用？

班友都唔柒驚，仲變本加厲

每一次嘅制裁受罪嘅來來去去都係真正嘅香港人

應該制裁夠53人

都仲咁幫手

60件得唔得， 要對等人數

好懷念

內鬼

制裁完更加無所畏懼

多謝

制裁得太少，假博士 何妖 妖婦琪 哩啲level都應該要

侵

真
之後又搞鳩唔知邊班香港人黎報復

口交部：回應你都晒鳩氣 執左包袱未呀

多謝trump

下面D海外cctoy留言

Trump
美國近代最偉大既總統
美國人有眼無珠，揀咗隻奶共狗

我哋好好的收下了

有共產黨比手供樓 洗咩驚

pompeo

揀左侵，不過有人舞幣咋

臨下台做盡佢
唔洗比面我

岩, 俾人強姦反抗黎做乜, 反抗強姦犯仲變本加厲

你死上支那住啦

又有五毛出黎話制裁無用

祝褔聲想你都聽到

美國政府d制裁同美國左膠制裁自己國家總統比真係唔算d乜

快啦屌

又唔好咁講
777可以好驕傲咁同人講現金出糧 巨乳兩日要清樓按 只係好大個政權係後面頂住佢地
但你諗下 如果係你繼續做上去坐依堆位 幾多資產外國護照都無用 一鋪就清 你仲會唔會想投共?
長遠落黎港共愈來愈無人咁敢做 施政愈來愈差同混亂 而中共又為左立威愈來愈極端 講到尾姐係加速

最明顯例子就係跳船個堆副手高官 同埋得講財政先會見到佢既波叔

不如你向好果方面唸吧

咁個心會舒服d

多謝美帝

好老實, 浸浸最後依幾日應該全力以「香港」題目進行最後既攻勢

痴呆Joe 一上台, 如果一收返啲制裁
共和黨班契弟就識做啦 ?

congratulations and celebrations

侵侵仲不忘香港

拜登表示繼續綏靖，包容支那

叉燒包
希望每見你個user name一次，就離平安越近，希望你願望成真
大家都要平安

侵，多謝你！以後有乜要幫手即管出聲

陰功豬

葉瘤

未來四年冇侵都未係最大鑊
冇蓬佩奧先係最慘
簡直係全人類嘅不幸 納粹支共嘅大幸

點解，點解得6個

中共港共驚到瀨晒屎

我地就贏

又要找埋條按揭數啦

大灣區共榮圈又有新血!

侵侵盡埋最後一口氣

最後一刻都做野

教育局

傾掂數
唔好制裁太多
如果制裁600人
中共幫唔到咁多人俾首期

六個個體可以係部門或人

侵落台前都仲記得香港

Trump可否不要走

侵侵最後吶喊

好嬲！好嬲！

你方向錯左
制裁阻嚇既唔係係制裁list 既人，係未被制裁既人
好似跳船個政治助理

已被制裁既人當然有咁癲得咁癲

老餅實識

制裁冇用都有個好處，就係拜登就唔可能撤銷

最後嘅禮物

轉頭登登解除，「We will make China follow the rules」
唔好比我批死呀登登

正常制裁左就唔會取消
救你幫垃圾托柒？ 最多以後唔再制裁其他人

你班condom 只會一世被制裁又唔係習帝比制裁

李克強、栗戰書、汪洋、王滬寧、趙樂際、韓正

6萬，thx

拜登之後取消制裁
參眾兩院DEM控制
拜登一聲令下
取消係好容易

然後biden上任一野undo晒佢

既然唔驚，怕咩俾人制裁